[外國勢力] 紐約時報求訪612中信警暴傷者

先戴頭盔，又係我。

受託於《紐約時報》朋友🇺🇸，依家我地需要搵
- 6/12中信大廈附近被圍困或被襲者
包括但不限於中催淚彈，警棍，及其他武器

- 6/12 受襲的急救隊員
受過警察，唔係，狗隻，噬咬的巴絲打接受訪問。
今次將會有機會拍片做故，陳情傷勢

一如既往，無人保證出足咁多位訪問，版面有幾大。
可以做既係，數Case有幾多人受傷被打、嚴重情況、
武力程度、心入面條蟲有幾多野想講出來，從而製造國際級壓力。

身分絕對保密過八達通，安全過坐104R。
你會直接聯絡到記者及其助手
我唔會有留底，只係幫手出Post。

肯出聲的，請 tg

推

push

斯諾登都唔驚我地點會驚

Push

pish

PUSH

幫推

通知鄺仔啊

收到好很多Case
感激巴絲打

推到傷者見到

push push

用力一推

pisu

人手置頂

推！

Pish

推~

not me but still pish

等等先

係唔係有直接 contact 紐時既方法?
點解要透過你？

在「反送中」遊行抗議期間，您是否親身遭受到了警方的暴力？《紐約時報》正在調查抗議期間警方過度使用武力的指控，如果您在與警方的對抗中嚴重受傷，或認識有類似遭遇的人，請發消息給我們的WhatsApp和Signal：+1 646-951-4771，或者發電郵到tips@nytimes.com。

請給消息添加「Hong Kong」的標籤，並在其中附上盡可能多的細節，如果有照片，也請一並附上。我們的記者可能會聯繫你以瞭解更多詳情。

樓主回應下好喎
大家小心 D

在「反送中」遊行抗議期間，您是否親身遭受到了警方的暴力？《紐約時報》正在調查抗議期間警方過度使用武力的指控，如果您在與警方的對抗中嚴重受傷，或認識有類似遭遇的人，請發消息給我們的WhatsApp和Signal：+1 646-951-4771，或者發電郵到tips@nytimes.com。

請給消息添加「Hong Kong」的標籤，並在其中附上盡可能多的細節，如果有照片，也請一並附上。我們的記者可能會聯繫你以瞭解更多詳情。

身分絕對保密過八達通

Courage! 勇氣！做英雄！上國際新聞！

推呀

有幾team人，你擺個個係Video Team
Elsie Chen會負責處理影片，我地都係過人畀佢做

呢邊係text team，你亦唔係聯絡我，係記者助手

依家邊得咁多散銀！

試下搵蘋果今日出訪問果個女傷者，真係傷到仆街

如果官方唔出 twitter 出你個tg
好難知你係唔係nytimes 工作人員
都係小心 d 好

一早戴左頭盔叫你自己判斷信唔信
我真係唔係NYT人員
幫朋友咋

雲海：
唔知點解開始有網絡瘋傳緊，之前中槍個位患癌症老伯已經不在人世！但我已經直接搵咗老伯的家人問清楚，完全係件虛構嘅消息！都唔知發放消息人嘅動機，大家小心處理！亦都得到其他人授權，在此發放老人家正接受紐約時報訪問的即時相片！老人家健康安全！仍在人世！並且表示7月1號會繼續上街遊行！

幫手推

up

推爆死黑警